究極1q題大王

如果hku平均智商100
Cu 平均90
Ive仔平均200
咁poly平均智商幾多？

挑戰全個連登
五頁內估到抄名

連登仔iq 20

人呢？

平均智商高過樓主
樓主=陳庭佳
陳庭佳=拔萃大仆街
拔萃大仆街=拔萃仔
拔萃仔=智商<=0

所以樓主智商<poly平均智商